個個都話女人細心...

咁點解女人揸車 擔遮 撳錢...會搞到咁

有冇實際例子？

假的

駁唔到

女人果種細心只係雞蛋裡挑骨頭

所以只適合文書工作

負評嗰三個八婆麻煩出嚟講兩句